唔好見人發吓脾氣就話人五毛得唔得？

知唔知人地嬲d咩？
尋日本身口口聲聲話黑警還眼，講到幾咁群情洶湧，好多人都覺得係時候同政府哂馬。 想做返次大規模嘅集會，激勵吓士氣。 本身一陣間就過萬人係到，諗住陣間加埋收工果批，分分鐘幾十萬人，咁傳媒咪大肆報到，咪造到氣勢，同輿論壓土囉。點知收工果批未到，聽到少少小道消息就話散水？大家唔係話咩時代革命？而家幾萬人，仲要和平示威都驚？想話叫人留低，仲比人指住話係話係鬼，然後d消息全部都係流嘅，係我都嬲啦，本身好大期望架嗎。 咩第日再黎過，第日仲有團火？咁多人可以日日唔返工，一點過黎？ 心灰先黎發幾篇文發洩下，咁又要比人話五毛？大家體諒下嬲緊嘅人啦，咁樣道氣下左就會番黎。

而下係我對散唔散水嘅個人見解，
咁耐以黎，警察有冇夠膽用超強力武力清幾萬人嘅場？特別系清和理非場？
冇，

因為佢地夠膽實會比人鬧死，到時輿論就係你地果邊。 有人話咩現場人無gear，你地以為有gear就夠警察抽？ 無gear班警察先無藉口開槍，或者拉人，告暴動。
你地話有無風險？一定有，而家你地革命喎，前線一班人被拉，食彈，換到而家呢個機會，而家輪到和理非主場，示個威都淆底？點同中共鬥，無咁嘅決心，就唔好話咩 「光復香港，時代革命」咁大想頭。
另外唔好一點集合，唔係咁多人日日唔駛返工，到時又人都未齊就散水。